地鐵迫到仆街仲拎住部電話碌係咩心態

屌你老母迫撚到胸貼背
係隔離條撚樣仲要拎部電話出黎碌
開撚哂肘咁
又唔搵野扶
一失平衡就成個挨落黎

屌你班食屎狗搭的士啦
開部Notebook出黎玩都得呀
自私撚

靚女無所謂

報紙先係，電話少事啦

阿叔

睇少陣洗死咩

呢啲撚樣唔屌唔化架

逼到咁埋你眼望我眼好古怪
撞到痴線婆話你望佢仲驚
唯有望電話